致戰術友：黑警借談判施突襲、背信棄義之慣技

致戰術友：

大家都記得，由七七九龍大遊行開始，黑警常假借談判來掩飾突襲。當晚在旺角彌敦道，黒警指揮官假意聽取在場議員的斡旋，籍此借來了寶貴的十多分鐘，秘密部署在山東街、豉油街佈置人手包抄，然後在我方手足慢慢後退、防範意識稍鬆時，收緊包圍網，發動襲擊，另我損兵折將。

此後，緊接著的7.14沙田一役，直至今日，黒警多次重施慣技（至於11.5黒警於將軍澳退兵，或非因鄭家富調停，而是以為街坊握有制高點，不敢貿進）：

試看今日（11.12）入侵中大：

「香港中文大學二號橋環迴東路，剛剛中文大學傳訊及公共關係處處長張宏艷表示和警察商討後，防暴警察願意將防線退後至二號橋更亭，另五名警察會留在橋上。警察也希望學生不會推前防線。

結果不到一分鐘，警方立即反口，以催淚彈狂轟中大，守軍奮力抵抗。短短數分鐘，警方無間斷發出催淚彈及慢慢推進。但被雜物，石頭及汽油彈回擊，曾有警員長盾著火。防暴無可奈何下後退，雙方距離約有30米。」（渾水fb)

傍晚應段崇智「和談」後，黑警立即開鎗企圖攻堅。

總結：
1， 千萬別信黒警的承諾（或可權宜假意相信）；
2，當黒警願和中間人（議員/校長）談判（或對話），只代表 a) 拖延戰術，暗中增援，regroup；b) 以談判擾亂對方視線，鬆懈防禦，然後發動突襲。
3，當發現正在「談判」，我師務必加倍小心，立即實行反突襲戰術。
4， 反突襲戰術，諸如預先設下陷阱守株代兔、先發制人、立即撤退/轉場等，亟待眾戰術手足補充。

上述淺見，借今日戰例回顧一下，彼此警覺。

莫忘這是一場長期戰爭。

光復香港
時代革命

推

這一刻，21:20，黑警借副校長及議員之口宣布停火，條件是我軍先停先撤，此是詭計，中大危機之巨，竟以此刻為最！天佑中大！

敵不退，我不退，先退者敗。
中大手足：
Standing like a stone wall!

手足被引出校園空地，恐有被伏撃之虞！現在許堅守不許冒進。

21:58 出動水炮車，手足困橋中，全殲⋯⋯是坎尼戰役現代版。天地同聲一哭！天佑香港！

我再重申，任何黑警所謂談判所謂撤退，全屬誘敵。副校長和議員一介書生，不知戰，終於被利用做餌，誤軍。

岩聽唔洗會晒口水

Push

遠水不能救近火！！只係各地開花，班狗可以用無警時份唔理你！！

分頭行事！
主力反包！擋水炮車！！
另小隊開花！嘗試分散警力！做得幾多得幾多

中大地理難去，但去到就去！人多就咩都有可能！求下大家！！

今晚係六四2.0

黒警暫時撤退，係因為大埔手足做嘢，令佢腹背受敵。